8千 砌女list求評

主要for 打機，唔需要多工
CPU
i5-9400F $1,220

Motherboard
ASUS PRIME B365M-A Micro-ATX $600

RAM
Kingston Value Ram 2666MHz 16GB $660
（舊機有ddr4 8gb）

Display Card
MSI / 微星 RTX2070 VENTUS 8GB GDDR6 雙風扇顯示卡 $4200

HDD
用舊機果件

SSD
Kingston 480GB SSDNow A1000 Series M.2 NVMe 3D NAND SSD $650

PSU 未諗到
550w夠唔夠？

Case 未諗到

唔知你邊條8G 配番一樣既好D

8+8就OK
唔好8+16

Prime 轉MSI mortar/ TOmahawk
Ram 俾多百零蚊轉Corsair LPX 3000hz 8x2
SSD 轉 970 evo plus
PSU RM650X
Case P6/P8 (睇你MATX/atx)

禁錯箱,呢個先岩,想要玻璃換P6

點解唔好？

兼容性問題

CPU
i5-9400F $1,220

Motherboard
MSI 微星 B360M MORTAR HK$ 690

RAM
Corsair Vengeance LPX CMK8GX4M1D3000C16 DDR4 3000MHz 8GB Ram 連紅色散熱片 HK$ 560 *2

Display Card
MSI / 微星 RTX2070 VENTUS 8GB GDDR6 雙風扇顯示卡 $4200

HDD
用舊機果件

SSD

Samsung 250GB 970 EVO Plus M.2 2280 MZ-V7S250BW PCIe 3.0 x4, NVMe 1.3 SSD 固態硬碟 HK$ 580

PSU
CORSAIR RM650X-2 (Full Modular 全模組) 650W 80Plus Gold HK$ 799
Case
ANTEC/安鈦克 P6 Window 玻璃側板黑色 USB3.0 mATX Tower Case (AN-CA-P6-GLASS) HK$ 349

定係550w 都夠做？

ram 可以平d 2666果條ok 410好似

650穩陣d

jumbo 睇係一樣價錢 560

自膠 16gb kit係 720 先岩

你唔係有一條咩配番一樣咪得

平平地
Corsair Vengeance LPX CMK16GX4M2A2666C16R DDR4 2666MHz 16GB Kit (2x8GB) 連紅色散熱片 HK$ 710
from jumbo